今次自治法案通過，最想多謝。。。

攬炒巴，仲要比中共懸紅追殺

幫我地國際發聲

終於今日都通過制裁第一步
大家入黎多謝攬炒巴同所羅門

無野做到，幫手Twitter RT + 支持黃店

香港人自己都要行動
71見

【#71遊行 堅持五大訴求 反抗國安惡法】

日期｜2020 年 7 月 1 日 星期三
集合地點｜維園集合
集合時間｜2PM
起步時間｜3PM
遊行終點｜金鐘添美道
*遊行正申請不反對通知書

多謝攬炒巴，想含

利申：非Gay

支持攬炒巴！

每日懲罰兩間黃店

推

支持

感謝

一見到精彩節目就請小鳳姐出場啦！

仲要多謝埋美國國會議員